其實拖得愈耐，就愈對呢個政府不利

呢個政府成日以為拖得愈耐冷處理最後就會冇事，所以到而家乜都唔做，拖得就拖，其實只會令到人覺得佢哋愈來愈腐敗，令到人覺得呢個政府冇得救，佢就算整啲小恩小惠都唔會令到民意逆轉，遲早肯定會再來一次民意大爆發，而家其實大家都係互相等待

收皮啦
拖得越耐 我地痛苦越耐
我恨不得而家有一萬個勇武拎刀衝去斬撚死林鄭
然後宣佈獨立

你示範下先
我包保實有人喺後面跟

冇謂繼續再自欺欺人啦好嗎

唔好太高估香港人嘅耐力

求下大家
歐美議員日日講野無人理
今日好多鬧華為鬧中共tweet響task2呀
幫手啦上唔到千呀

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

咪咁傻啦 咩拖 咩互相等待？

軍政府已經開始大清算啦